依家d盲廢老咁惡既

今日返工係街有個女人掂到佢
就大聲講
"睇住啦！屌你老母"

咁惡既，如果我係果d燥底人既話，一野啪斷佢枝杖掉左佢

平時我都會好心讓下佢，聽到係人都燥